「突發」有黑衣卧底狗扮義士拉人

Now直播睇住

一早話左要轉衫，混入市民又易

食屎狗屌你老母 出街俾車撞啦你地班仆街